打機notebook Dell定Razer

見razer有back to school
唔知買邊部

型號,Spec,價錢 比D料黎望下先啦

Xps15
The new razer blade stealth
點睇

msi
thunderbot

推推

dell razer
不了
msi吧

Xps15會過熱降頻